自己一個去旅行會唔會怕黑/ 驚撞鬼

第一次去日本
有些少淆 係市區還好 係溫泉酒店一個人住勁大間房 就不期然諗起D鬼古 訓下醒下

之後去歐洲 住山區hostel 可能淡季 成棟樓都冇人 又黑
但個環境好 好難聯想到鬼怪野 仲幾好訓

怕俾黑鬼老笠

有。上次去宮崎 間房有個圓鏡 唔知點解好驚
驚咗成晚

一定要開哂燈開電視訓

Agger
怕人多過怕鬼 最驚有痴線佬

自己一個在巴黎酒店

唔會怕黑，不過有d地方治安唔好既都唔敢行到天黑先番

住廢酒店, 臨訓前間歇性停電,, 每幾分鐘停一次, 完全黑晒

正好熄燈訓覺

上次一個人去日本，半夜個時酒店廁所響咗幾吓都幾大聲，好似敲嘢聲咁，唔敢去睇咩事

係東歐hostel 間房都掛埋d 19古人畫
好似望住你訓咁頂

去布吉個次 盞玄關燈自己開左 嚇死

之後有次早到泰國落機要自己住幾個鐘機場酒店先 唔係好敢訓 冷氣遙控個mon好似鬼片咁 啲數字係咁跳

我會開燈開電視訓
試過一個住溫泉酒店訓訓下醒左部電視熄左
之後開返繼續訓

有啲燈感應到人就會開
冇人就熄
慳電姐 唔洗自己嚇自己

最怕酒店太多鏡

間房細既話冇乜野，大既就有d驚

間酒店個燈制係要撳一下凹入去個啲軟膠制 好特別 所以好記得 仲要我一路係床玩手機 離玄關幾丈遠 全房啲燈關曬 無啦啦得個盞開左 真係心都離一離 泰國特別得人驚

去依D 先進國家無咩好驚, 去落後國家就最好有3-4個人

去korea
一上到去房門口燈已經壞左...
一打開門...酒店唔知做咩俾左間3人房我
好彩最後冇事

喺香港好驚
但唔知點解去旅行就唔驚
仲熄哂燈瞓

係東南亞特別淆

怕人多過怕鬼

好難訓得好 訓下醒下

以前第一次去日本（係自己一個去）
太興奮
所以無諗過呢d問題
自己一個住左6日apa都無驚過

上年單機德國